蕭若元 (中文字幕) 究竟習大大有冇毛澤東的氣魄？ 美現反中國製潮 胡錫進講多錯多

蕭若元
(中文字幕)
究竟習大大有冇毛澤東的氣魄？
美現反中國製潮
胡錫進講多錯多
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-05-16

memehongkong
632K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：